馮達浚呢條友係咪全力模仿緊梁天琦

由髮型到辯論環節講野語氣都學到足

副眼鏡又係

generic 梁天琦

But no matter how many fish in the sea
It will be so empty without me

咁都有負評

唔覺得似咩

7.1維園見

樓主死火

健哥你話似唔似

出黎前線衝先講啦
琦哥當年夠薑講123衝
條反光衣肥佬開空頭支票話議會抗爭咋

一齊衝

學佢老母就似

人身攻擊唔該唔好入黎 我純粹分析佢造型既設計

無打算攻擊佢政見

立場堅定

處幫？？
唔處唔？？

堅唔堅定有乜所謂

初選論壇最有成效既做法緊係個個講野有咁港獨得咁港獨搏比人DQ

講攞議席之後會係議會一齊衝有咩用 黃碧雲都講得出一齊衝就知有幾好笑